有冇人觀塘道塞緊車

邊條冚家剷又撞車？

屌你老母塞死哂

巴士中， 撞車撚不得好死。

藍田地鐵站出面有架救護車走唔到，好慘

塞緊 不過個個星期五都塞車 習慣咗

半個鐘冇郁過咁滯

等緊小巴，見住塞係度

呢條賤種要落18 層地獄

抵死啦唔搭港鐵

係藍田等巴士都見到出面塞

觀塘站落車轉車返歸但等唔到車

今日咁大獲 屌宜家先係牛頭角站對出 有撚排塞

屌拿星唔撚識揸車咪撚揸啦，我5點走，6點9都未撚行完觀塘

塞撚咗半粒鐘架巴士仲未郁到

希望撞車個條友全家人都係哂車
比泥頭車撞啦

個啊伯逼上車 係咁撞前面學生妹個屎忽 痴撚線

屌你老母,唔撚識揸車就去搭巴士啦

屌到底邊度塞 成半個鐘仲係觀塘仆街

係九龍灣落左巴士轉地鐵

到底邊到炒車

好似通返

屌佢老母臭閪前面上橋轉彎返落新蒲崗個位有架巴士停撚柒左係度
一唔塞閪返到觀塘佢老味臭閪

屌，龍翔道又塞死左。

唔撚識揸車就唔好阻住地球轉啦

九龍灣條天橋塞人囉

塞到尖沙咀

塞到巴士改左路行
到底咩事

戇鳩塞路面連帶地鐵一定又迫撚餐死，
一陣地鐵都拉埋柴就完美佔領九龍

塞撚到戇尻尻

九龍灣站塞緊 痴鳩線

搭緊16號

屌那星 等極都無車 邊個位炒車呀 難得星期五都要塞

觀塘道去龍翔道，近啟業邨有交通意外，龍尾：德福花園。意外同時影響到偉業街天橋去龍翔道車多擠塞，龍尾：常怡道。

成條路前前後後都交通意外
好彩咁岩過左先

搭撚左兩個鐘車

來回都塞 屌佢老母on99

觀塘道間唔中就塞返一兩日

有 坐緊80X

落咗車轉地鐵 屌你老母撞撚死最好 正一累街坊

唔怪得 等架小巴 都咁撚耐
一間都係唔坐巴士了

慢慢坐算撚數
屌

一樣
九龍灣坐左成個鐘去牛頭角

觀塘出返馬鞍山等左好耐都無巴士 應該塞住左無車出
走去搭返地鐵算數

觀塘站入閘到上月台用左十分鐘

九塘灣上車，坐左1個鐘，仲係九龍灣

等左陣巴士，睇到post 多謝巴打提醒，轉坐狗鐵

想問係去藍田方向塞定係向黃大仙方向塞

both

來回都塞

巴打應該係附近

屌 成條塘塘道塞晒